出年阿仙奴點算 淨番一年約個D全部唔續 出年走硬

應該走左大半隊....

雲加收埋一堆幼齒 你少替佢擔心

解散啦吊 垃圾球會